有冇邊部平價機，做到雙卡雙待+NFC

推

平到幾平先

s8

s9

nokia 6.1?

要唔要埋雙4G呀 出面個個POST都華為 唔爭在啦

nokia 7 plus平正

Nokia 7 plus 會不會好慢

S660點會慢

除左Nokia,重有冇其他中低階機可以揀？

用緊覆你

One Plus 6/6T

Sharp aqua s2

c9 pro

v20 過氣機

zenfone5

HTC U11

想2500樓下，又不要三叔，有冇好選擇？

小米6

htc u ultra
利申用緊

Mate 20都要抄佢